{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2572&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 버튼-북부점"
    },
    "text": "一部屋あたり駐車可能で、追加駐車時には1万ウォンの費用が発生します。 駐車施設は計22台を保有しています。 位置は2号線梁山駅の近くで、梁山公設運動場までは徒歩500m、約5分の距離に位置しています。 梁山ICまでは車で2キロ、約4分の距離で、梁山市外バスターミナルまでは車で0.6キロ、約3分の距離です。 釜山大学梁山キャンパスまでは徒歩2km、およそ20分の距離で、通度寺通度ファンタジアまでは車で5km、およそ25分の距離です。 海雲台海水浴場までは車で23km、約40分の距離に位置しています。 梁山地域の各種ゴルフ場である梁山CC、通度CC、半島ボラCC、ゴールドグリーンCC、エデンベリーCCとスキー場までは車で10分以内の距離に位置しています。 宿泊時、ネットフリックスの視聴が可能で、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 平日の待合室は基本4時間で、週末と祝日には基本3時間の利用が可能です。 追加人数がいる場合は一人当たり20000ウォンの料金が発生し、未就学児の場合は10000ウォンの料金がかかります。 退室時間以降は1時間当たり10000ウォンの追加料金が課金されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加駐車時には1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "計22台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "梁山公設運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩500m、約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で2キロ、約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で0.6キロ、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山大学梁山キャンパスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩2km、およそ20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "通度寺通度ファンタジアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5km、およそ25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で23km、約40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにゴルフ場はありますか？",
            "answer": "梁山CC、通度CC、半島ボラCC、ゴールドグリーンCC、エデンベリーCCとスキー場が10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "待合室の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "平日は基本4時間、週末と祝日は基本3時間の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は一人当たり20000ウォンの料金が発生し、未就学児の場合は10000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間以降は1時間当たり10000ウォンの追加料金が課金されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 473
    }
}